（秒經)4000蚊等開飯

我2月中交表，而家連sms 都未收到，而家好驚，到時話無收到你表格，無。
有冇人都係咁連sms都無

乜春都無收到過

我